香港首個IG連儂牆可能上線啦

可以去IG post 一張文宣，之後再tag班藍絲，咁佢哋就水洗都唔清